<h1>Велопоход от Конаково до Твери на фэтбайке. 95 км за один день. (11 июня 2017)</h1>

<p>Изначально планировался маршрут в 125 км от Конаково до Твери по лесным дорогам и насыпями УЖД через Оршу и Васильевский Мох. Но на лесном участке дороги от Кудрявцево до реки Сосца (впадает в Созь) я намотал переключатель на колесо. Пришлось делать монопередачу. На одной передаче я не стал ломиться в болота и по асфальту доехал до Твери. В итоге за день проехал 95 км.</p>

<h2>Видео</h2>

<p><iframe frameborder="0" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/Edl34edOl8c" width="800"></iframe></p>

<h2>Ссылка на gps трэк Конаково-Тверь 2017</h2>

<p><br />
Трэк можно скачать здесь (gpx): <a href="https://yadi.sk/d/wA5jaZRu3KBxDJ" target="_self">https://yadi.sk/d/wA5jaZRu3KBxDJ</a></p>

<p><iframe frameborder="0" height="405" scrolling="no" src="https://www.strava.com/activities/1032340932/embed/4c339ef018ffb0ac8a51ab140df3162b27a3c126" width="800"></iframe></p>
